迪士尼2019年推出串流影音「Disney Play」收費低於Netflix 獨佔Marvel Pixar 作品

先前確認將推出自有影音串流服務的迪士尼，稍早傳出其服務名稱將是「Disney Play」，並且準備在明年正式上線運作。

根據Variety網站報導指出，迪士尼執行長Bob lger透露公司預計推行的串流影音服務，預計將會在2019年推出，同時從相關消息顯示此項服務名稱將以「Disney Play」稱呼。而就Bob lger先前說明，迪士尼預計推行的串流影音服務收費方式將低於Netflix，預期將在8-14美元以下，可能也會針對同時觀看使用人數、顯示畫質等區分計價方式。

在此之前，迪士尼已經藉由換股方式，以總值約524億美元等同金額 (約新台幣1.57兆元)買下21世紀福斯旗下電影工作室、英國衛星廣播商Sky Pic部分股權，同時也取得包含Star India、FX、國家地理頻道等多個付費電視頻道內容，其中預計將在迪士尼旗下重啟拍攝X戰警、驚奇四超人、死侍等知名漫畫題材內容。

而未來推行自有串流影音內容之後，包含迪士尼旗下動畫內容，以及包含諸多在Netflix平台上提供播放的威漫、皮克斯等內容都將整併至迪士尼自有串流影音服務內，不再提供Netflix使用。不過，由Netflix出資拍攝的漫威原創電視劇內容則不在此限。

目前美國境內已經開始越來越多串流影音服務競爭，諸如Netflix、Hulu、Amazon Prime Video、YouTube Premium、Apple Music、Facebook Watch、Sony Crackle，以及諸如HBO Now在內服務無不希望爭取更多用戶觀看黏著，藉此爭取更多內容營收機會。

淨係賣自家作品都夠做

以後Netflix 冇哂marvel 同Disney 都幾頭痛

Marvel加disney再加fox d台
100內四user 4k即屌

marvel disney呢啲合家歡唔睇都罷啦

正WOR...有曬Disney既卡通

點會無得做，焗減價姐

香港有份先算啦

我呢D有家庭好岩WO, 師兄毒撚黎?

我劇情片 合家歡 blockbusters都睇
而家拆開一舊舊真係唔知買邊個好

Netflix

香港咪好似NOW 入面既Disney channel咁開多條頻道囉。

Btw~~唔怪得早兩個月前開始Disney Channel少左咁多Disney 既電影同片，
原來想開多條Channel.............

上禮拜明珠台做沙鍋原力覺醒, 印象中之前netflix有, 咁我就出街食飯十點幾諗住睇netflix唔使焗睇tvb廣告

結果netflix冇咗套戲 屌佢老母睇返明珠台已經冇咗半套戲

係都幾好 成個迪迪尼都有 遲D MCU同XMEN有哂就爽 不過碟就應該會再賺少D

都話所有Star war而家去左hbo度

對我黎講吸引力唔大
本身就好少翻睇d戲
而且迪士尼d戲好多都係係戲院睇完
一套都冇係Netflix再睇過

不過平過Netflix遲下又有clone war嘅話可能值得一戰

加埋都唔夠big big channel打

所以neflix狂拍原創條路正確

但都有唔少爛片

依家netflix有clone wars1-6
不過要用vpn轉us

唔少都爛 但都有佳作

特登留套clone wars黎自己播 局住要買佢個plan

Disney Play Original Marvel Series